屌那媽,一蚊銀咁大個傷口警犬喊到劏猪咁

割盲腸個傷口仲大過佢

你唔打麻醉俾人割盲膠？

肯定又自編自導

唧爆粒暗瘡都傷過佢

黑警已經無利用價值...

咁細個傷口就死老豆咁款
唔夠忠誠勇毅喎，點維護國家安全呀

一寸都無，就叫阿媽，存無咁屎

我7歲個陣用𠝹刀刨鉛筆，重𠝹得深過佢，聲都無聲

少少事

挑，死黑警，無𨶙用，咁重甲都係一個廢柴

搽啲 藍藥水 就冇事啦！

用狗形容佢地實在太侮辱狗仔
細個養隻狗 為左保護我 被隻大狗咬傷
叫都冇叫過

而家隻黑警仲要上Twitter同外國乞憐

真係睇到有手足拮佢, 但係都唔夠你地爆眼同扑爆人地個頭咁痛

貼塊膠布仔就ok啦

咪撚就係

無撚用 平時虐待人都唔撚止呢少少傷啦 屌你老母

爆瘡咋掛

喊乜9，仲細咩

垃圾

當日被fucking bond斬果個手足何一個傷口都深過佢

咩瘡黎

真，我條盲腸疤長佢成倍

垃撚圾